四川九寨溝強震13死175傷 3港人失蹤3.5萬遊客滯留

中國地震台網指出，昨晚（8日）9時19分在四川阿壩州九寨溝縣附近，發生7級地震，震源深度20公里，而在22分鐘後則發生一次3.5級地震。內地媒體報道指出，這次地震最少造成13死175傷，傷者當中包括有外國人，據報仍有3.5萬名遊客被困。大批民眾在九寨溝縣城露宿，九寨溝景區在地震後出現堰塞湖，將從今日起無限期封閉。

10:35
綜合各方消息，香港目前最少有5個旅行團在九寨溝或附近地區。

今朝新聞話有3港人失去聯絡喎